//Perez Flores Luis Miguel Práctica Final JavaScript (Buscador de peliculas con API)//
1.-Se utilizó ajax para solicitar la información de la busque da de las peliculas,
conectandose a la url de la api de las peliculas con cuenta más la palabra que se
colocaba en la caja de busque da por el usuario, esto para llamar a la api.
2.-En la respuesta positiva de la api coloque un $('li').remove(); para limpiar la
lista cada vez que realizaba una nueva busqueda.
3.-Despues filtramos el archivo Json recibido solicitando mostrará solo el titulo
de la pelicula y la fecha de realización.
4.-Con los métodos jquery se creaba una lista de las peliculas que cumplian con la
palabra de busqueda de la pagina 1 del Json.
5.- Intente colocar las portadas de la pelicula, pero no lo consegui, solo mostraba
la liga donde se encontraba la imagen  